【原來咁紅】廣州處女開騷 洪卓立拖女上台冧到爆

日前，洪卓立（Ken）喺廣州體育館舉行演唱會，三千人場館全場爆滿。當晚除咗唱咗近三十首歌，Ken亦都有同歌迷玩遊戲，實行親親fans，最後佢仲公然拖女上台唱歌仔，期間二人十指緊扣、又深情對望，睇到台下觀眾嘩嘩聲。

經常返內地商演嘅Ken喺廣東省有唔少歌迷，不過開show都係第一次，阿Ken話：「今次係我第一次嘅內地個人賣飛Live Band Concert，都幾緊張，一嚟係緊張自己嘅表現、二嚟就係緊張大家嘅反應。」不過佢嘅「緊張」隨住開場第一首歌一掃而空，「一出場、唱第一隻歌成個氣氛已經令我好感動，因為見到坐滿晒人。」話晒第一次開show，Ken當然有好多嘢想同歌迷分享，不過演唱會導演就叫Ken講少啲，「因為唔係成日見到內地嘅fans，所以會想同佢哋分享自己嘅嘢多啲，多啲，不過導演驚我一講就收唔到口，所以不停remind唔好咁多口水，哈哈。」

雖然講唔到咁多嘢，但演唱會上都有同fans互動環節。演唱會中段除咗同fans玩估歌仔遊戲，尾段有遊戲，就係左右各一位觀眾喺台下試唱《難以取替》，得到掌聲較大嘅觀眾就可以上台同Ken合唱呢首歌最後一位女fans勝出上台，Ken亦都好識做，除咗不停放電，仲同佢十字緊扣，冧到個女fans暈得一陣陣，而台下fans嘅尖叫聲簡直震爆成個體育館。

最後Encore時，Ken同全場大合唱佢嘅代表作《彌敦道》，氣氛高漲。之後着埋歌迷會會服嘅佢仲拎埋電話出嚟同大家玩selfie，整個演唱會圓滿結束。

請珍惜洪卓立

入到嚟居然重未睇到嗰句

死人都識上廣州

復活立立

又係一個人板
此處不留人 自有留人處

支那都反而識得欣賞立立

條女咩人

陰間太多人與車 墳場鬧市人醉夜
害怕下棺等很久黑車 行汀九會快些

普通話講成點？
等個綜藝節目機會又可以起飛

佢老母

趕屍

拖女fans上台
溝女fans咁賤格

唔表演玩lol? 想睇佢比人話廢話到嬲

等我以為有位廣州處女去開騷添

唔明點解香港唔紅 2000年時期最後一代偶像

因為入咗英皇加天時地利人和失利

佢係幾靚仔 好過的士陳

佢白淨瘦書生look先岩佢
減下肥啦

上面d相都叫肥？

垃圾

同你個名一樣咁垃圾

支那人真係好崇港

而我不知

又準備多一個人北上搵食